連仔可唔可以幫我del post

唔該曬
以後有錢會課金升級

唔可以

推

推到連仔見到我

Push

Del咗

Why

唔該曬
8月一收到錢即課

推 我都要del個斷指post old news 黎 俾人fake左

連仔做野真係快
啱啱睇完就del咗

推埋

睇唔哂
有講發夢？

諗緊點樣再演驛而又有一個安全頭盔

有
但唔安全

下次小心啲
加油

巴打咁大意

個腦太亂
返到黎都仲係唔夠組織力同理性
久久不能平復

多謝
不過唔洗
我係啲自力更生既人